{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_097129",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6984446'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2022-07-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "참치 주먹밥  조림장 레시피"
    },
    "text": "サツマイモ、ジャガイモ、まぐろが入った栄養おにぎりを作りました。このおにぎりはおいしくて栄養価も高く、朝や昼食としても良いです。おにぎりの主な材料ではさつまいもとじゃがいもを使用してご飯を庇護することに、こうすると、炭水化物と食物繊維含量が高まり、健康に役になります。そしてマグロはタンパク質が豊かなので、満腹感を感じさせてくれます。このおにぎりは、簡単に作れるから忙しい日常の中でも手軽に準備することができます。そして軽くて携帯しやすい、栄養分もよく得られるため、屋外やピクニック、登山などさまざまな場所でも結構です。こんなに作ったおにぎりは、多様な組み合わせで楽しむことができ、毎回違う味を感じることができます。作る過程ではご飯と材料を割合的に混ぜて簡単に揚げたり、炒めて煮るとなります。こんなに作ったおにぎりは、手に握って飲むのに便利で、一度に多くの量を作って、さまざまな人と一緒に分けて食べられます。それで家族や集まりでも人気のある料理の一つです。おにぎりを作るときに注意すべき点は、材料を入れる時の割合を適切に合わせるのだが、あまりにも多く入れると、おにぎりがとてもドロンゴリゲなりうるし、とても少し入れればおにぎりにしみたご飯になることができます。したがって、それぞれの材料の量を調節してぴったりのおにぎりを作らなければなりません。こんなに作ったおにぎりは、ヨンヤンガプや味を同時に感じることができ、健康な食事を向けたいい選択です。'。",
    "QA": [
        {
            "question": "このおにぎりの主な材料は何ですか？",
            "answer": "さつまいも、じゃがいも、まぐろが入っています。"
        },
        {
            "question": "このおにぎりの特徴は何ですか？",
            "answer": "おいしくて栄養価も高く、朝や昼食としても良いです。"
        },
        {
            "question": "なぜさつまいもとじゃがいもを使用するのですか？",
            "answer": "炭水化物と食物繊維含量を高めるためです。"
        },
        {
            "question": "まぐろはどのような効果がありますか？",
            "answer": "タンパク質が豊富で満腹感を感じさせてくれます。"
        },
        {
            "question": "このおにぎりはどのような場所で食べることができますか？",
            "answer": "屋外やピクニック、登山などさまざまな場所で食べることができます。"
        },
        {
            "question": "このおにぎりの作り方は簡単ですか？",
            "answer": "はい、簡単に作れます。"
        },
        {
            "question": "おにぎりの材料をどのように調理しますか？",
            "answer": "ご飯と材料を割合的に混ぜて揚げたり、炒めたりして煮ます。"
        },
        {
            "question": "このおにぎりはどのように食べることができますか？",
            "answer": "手に握って食べることができます。"
        },
        {
            "question": "おにぎりを作る際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "材料の量を適切に調節する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このおにぎりはどのような人におすすめですか？",
            "answer": "健康な食事を向けたい方におすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 457,
        "QA": 309
    }
}